食煙既巴絲入黎吹下水

吹你老味呀 咪柒做火車頭啦食屎狗

屌